向泰國邊境金三角生活緊，你問我答

呢幾日都冇野做 好悶

有冇叫雞

牙朗？

圖？

食啲咩？

跟邊個將軍？

魚子醬

點解嗰邊生活？生活環境如何？

木瓜沙律 咖哩麵 烤魚

老婆睇好實

晏啲返去電腦再上傳

啲貨去邊多

本身向台灣住左十年 後尾識台灣人介紹過黎 幫當地人教育
呢邊生活地方大 但華人多 你地講得出個啲唔好既中國人習慣多多少少都有
服務左兩年了 年底應該會同香港人屋企人去愛爾蘭生活
當地貧富懸殊極嚴重 但窮人依然會係咁生仔 唉

我生活緊呢度以前真係種毒 廿年前
不過後黎九世皇入黎改革 而家近符無了 去哂 Myanmar

去愛爾蘭係移民？好人一生平安！

窮人先會係咁生，香港拎綜援好多都唔止生一個，反而所謂中產都係一個起兩個止，教育好貴，生活環境都唔想太差。

唔係多將軍區 多將軍後人向美斯樂

幾錢人工

公公咪摩摩！

個到華人係唔係一夫多妻

窮人係咁生仔
度度都係嫁啦

都算 我地全家都有bc 但一直無去個邊生活 但呢兩年香港咁 我老母又老了 想去個邊住 睇過有bc 去愛爾蘭都可以工作 本身想英國但我老媽子話愛爾蘭有親戚同佢鍾意啲天氣

神奇國度

分享下相片

覺得台灣點?
唔係台灣生活?

美斯樂？

有得走當然走

無人工的 但我係經台灣人介紹去 國務委員會會有啲 allowance 一般我一個月都會拎番啲錢去用食物教育等幫番當地比較貧窮既小朋友
我會平時都提醒唔好再階級復製 有外地人黎幫唔係必然

法律上唔係
實際上有好多呢度一個老婆 去南部打工又一個 個時岩黎唔知落到布吉仲on99問人點解老婆唔同左

毒hill?

生六七個 好誇張 佢地會覺得供到一個出去讀書可能改變命運

依家係咪種咖啡多？

呢幾日換左電話 要番去先上傳到啲舊相 之前影好多

白粉

個時同前妻分開左 所以想行開下 一行就兩年

哇 咁鬼靚嘅。

上面有講 我不在Mae salong 向另一邊 但都係北邊境

Phu Chi Fa 真係勁靚 我覺得係秦國最靚嘅地方

D女 會唔會好主動（想脫貧）

仲有D女靚唔靚？

有冇又靚 又大波？

小弟無咁富有

咖啡 貓屎咖啡 茶 呢兩樣最多

聯合國仲有冇係果邊做市場調查？

十幾年前住馬鞍山

條村真係有人免費派學生
之後點發展係電影啲套路

有無走私軍火

食魚子醬用唔用磅？

電影套路即係點

你對過咁多窮人，有咩深刻既體驗？

帶左一部m9 一架dji去 岩岩去頭一年影好多 呢半年COVID做借口個人懶到仆街

察猜 長期有幾球美金擺係佢個到

巴打有心有力，世界有你呢d人真係太好了

係 我揸重機上山 勁舒服 但我本身條村啲景同山上都差路多 因為條村都係高山

啲貨靚唔靚？

留名

攞走個磅佢啦, 睇我唔起呀?
比啲鬼佬見到 笑我添呀

多唔多幻幻？

連登仔果然遍佈世界各地

去美斯樂村照顧國民黨軍隊遺民？

多靚女 身材都高挑 大唔大波就唔清楚
做雞呢啲一定有 據小弟所知畢業去做會番去做線上叫啲學妹去做
不過呢幾年當地一般收入都高左 有啲會去隔離金三角賭場做

點解咁多警察
得閒會唔會過去緬甸行吓咁

用咩機影

無 班撚樣嘥氣啦 都唔係幫當地人

醒目d啦 ching

牙朗近排點

開頭免費 後面要你帶貨個啲拿揸野

以前睇日本節目
都有jica派志願者去d東南亞/非洲做義工

唔知香港有冇類似

昆哥去驗貨？

好多都係得一會想二
唔好誤會 泰國本地人係會識感恩
好多當地貧窮既都並非泰國人

高雄呀

多謝 如果香港人有機會多想可以黎多啲 振興旅遊業都好 風景好靚
北邊境同曼谷好唔同 佛教清靜地 啲人好友善

用乜出糧？

邊套門徒？ 小弟無睇港片好耐

乜係幻幻

知唔知邊個八面佛

上面有提～我係美斯樂附近但不是美斯樂
美斯樂已開發成旅遊區 同當地雲南佬之前撈偏風生水起根本無窮人

乜野打獲勁 呢度連COVID都好似不曾存在過咁

有冇騎大笨象？

或者啲將軍射迫擊炮當放煙花🎆？

巴打經歷都好傳奇下wo，屋企淨落好多

當地義工包食住？

想 但封國上年一月就 陸路都入唔到 識泰國人都要向緬甸坐大飛偷番入黎避COVID

係門徒, 講錯左
係比啲鬼佬睇到 以為我唔夠錢食野

創意台

有無撞到劉德華同吳彥祖

點解講covid 唔係武肺

上面有提～m9 and a dji drone... I will be uploading more images later tonight

即係幼幼(細路女/雛妓)

佢地都係笑一笑 條友係穆斯林

你講無國籍嗰班？

巴打諗住過愛爾蘭就穩定生仔落地生根？正常你屋企親人過埋去應該唔轉國家

上面係咁講阿朗 乜水黎？

正呀 等睇你分享多d靚相

有冇放定枝槍係屋企

呢方面小弟就唔清楚了 我係經台灣國務委員會去

點睇東南亞經濟起飛？
定實情爛地爛人冇得搞？

危唔危險

利伸：無乜地理常識

磚頭

講笑 出美金

(18) 泰國運毒案牙朗 - 活在朗內盡是生命

樓主點睇冲哥

周不時生日就fer fireworks 有時啲o靚仔fer 半夜我會落山屌7佢地屌到開花佢地會係咁講老師對不起

跨境運毒？

快D搵番國民黨將軍後人開條新線，搵夠3億就衣食無憂

想知你住咩屋

去泰國住就咪撚帶埋老婆啦屌，嘥撚晒人哋個自由市場

唔係大富大貴 老豆以前政府做官 退休好多年 但有長糧同老母生活無咩問題 平時好省錢 啲T-shirt 穿哂窿都仲係咁著
好好唔洗我比家用讀完書出黎 大學有供我讀
我已經好感恩 我畢業後十年生活都係台灣 過年先會返香港睇屋企人

巴打而家老婆係咩人

有冇幻幻

武肺not COVID

係 一陣影下住既地方你地睇下 食方面有包但我中意煮飯所以唔係上堂忙都會自己煮 有買爐具同氣炸鍋
食材當地菜新鮮 有豬肉雞 牛同海鮮就要落山買 開車一小時最近既大型超市

識唔識察猜將軍

睇黎都係3張頭，同我差唔多喳wo
係台灣果十年做咩工

今晚無野做睇下先 ... 仲記得當年向鑽石山戲院睇 睇完向殘廁摷上貓貓論壇識約出黎個條女

打得快啲 平時我同台灣人溝通都係講武漢肺炎
呢度有武漢黎七十幾歲既阿婆 我平對住佢都係講武漢肺炎又來泰國啦幹

Phu Chi Fa前年去勁大霧 勁唔開心
係咪自己揸車去？

隔離兩小時車程chiang khong 過條湄公河就係 Laos 遠望同廿年前深圳一樣 賭場好多你講個啲幻幻

係 有好多人無身分 同班緬甸人多

緬甸人？柬人？

貓貓論壇
以前班同學都會上去睇咸野

有冇睇實老婆

我呢間屋以前試過有人爆格 聽講六年前左右
係趁放假無哂學生老師入黎爆
而家我防人之心床底都會有放棒球棍兩碌
我一碌 我太太一碌 偷得野今時今日都係無飯開無可能大隻得去邊 我計過 真係爆入黎 一棍毆落去應該夠做 小弟都唔算細粒 185 90kg

點解會同前妻分開？又點解再婚？結過一次應該知道婚姻是愛情的墳墓。

有冇食魚子醬，叫個經理拎走個磅，一人一罐

騙局多 識有台灣人入黎投資前後三球港元幾乎得個吉

我試過半夜出去影星
好黑 勁遠有腳步聲 黎左兩個勁恐怖既人 仲想上我車

我係因為疫情先知有呢個人 會睇佢報下今日有幾個中招
佢好似成日跟住件大波妹 一定日屌夜屌啦 好葡萄

有bc的話，英國大學畢業？

邊套戲

晏啲返去影

泰北人諗野方式同一般泰國人好唔同 淨講創意都差幾班 係曼谷搞文創嗰班好大部分都係黎自泰北

向度識的

台灣 同前妻一樣

你估佢地係咩人，想夾你？

泰國人定香港人

係咪過d好樸素既生活,遠離晒大城市既生活
唔會玩股票換新電話食好野等等
同埋平時唔駛返工有咩做

佢gay

咁你都知

反而想知樓主係教緊咩

係咪處

個度D台灣人/華人政治立場係點?

有冇揸過ak

可唔可以講多少少後續

教會服務？

貢貢咪麼麼

其實係咪中國人黎
國民黨兵D家屬？
會唔會反攻大陸？

想問下咩叫泰國邊境金三角?
即係唔係泰國?
好想去泰國住呀 清萊個邊

係咪泰北清萊果邊

唔驚人哋揸槍？

邊度多雞叫

想特登去住間四季resort

on9
被樓主砌左唔知幾多穫了

一兜兜

識番一定番珠三角

當地可以點識女？

連登個app唔知點解唔比我再upload其他相禁上傳得我岩岩upload個幾張 唔知係咪bug

成班癡缐佬，近8成留言講「門徒」…

樓主平時有咩娛樂？

有冇去泰緬孤軍生活區

留意吓清邁嘅 NGO. 哩間 recommend

八面彿

老婆係咪泰國靚妺幼幼？

肯定好靚女

所以泰國人都係叫察猜

有了 岩岩行上黎用電話影左幾張

新起既圖書館（台灣人出錢 佛教組織）

行上去係大禮堂 禮拜六全校會向度開周會口

住校男仔學生宿舍
小弟住呢間屋二樓

平日老婆種呢啲

岩岩行到上來日落 之前住前面檔住呢棟 日出起霧好靚

你寫到咁清楚
我轉頭揾個大隻啲過黎

笑到噴飯

好偉大.巴打幾歲

幾靚，有無老婆相睇吓

上你老母傳咩

拎走個磅去

朝早窗口望出去

之前睇完 孤軍＆愛在拜城。就同女神去咗旅遊
跟住女神喺清萊識咗個緬甸耶撚。最後嫁埋俾佢

光復

你地/你老婆幾老

泰北地區？

師兄什府季節去？下次可以冬天去在上面住一晚
係開車 我地當日來回因為第二朝有事要番清萊

反而到幾百億身家啲大家族又會係咁生

條仔有咩吸引

出鴉片下話

識之前呢

柬就未聽過
多數係緬甸 因為入面有好大班識講中文
唔清潔係咪同70年代定60年代排華有關? (我都係早兩日睇昂山素基單新聞先略知一二)

5p d fd 以前都上面呃不少蝦條

我被管得好嚴 自己落山都唔得佢驚我去沖泰國浴

性格唔岩 佢家庭成長多多少少都有影響
不過結時先廿令歲 人大左好多睇法都唔同左
唔岩就分啦 又無小朋友 無咩負擔

姐係你自己想啦

Lao Li

又未必係墳墓既 每個人陷入愛情既時候都會盲撚左咁處處去包容對方

漏奶咪撚關係

咁慘
睇到咁實
同老婆點識架

地球上竟然有咁的地方

定係中左covid唔理咋

巴打點睇美斯樂買樓渡假？聽講嗰邊好多日本人咁做。

兩任都係台妹…

樓主幸福賓周…

係呀 呢個真
泰北人文化創意真係好高班好有生活態度

陸路係經大其力？嗰邊係咪冇王管咁

兩個乞衣 同我講(泰文+雲南話) 佢地架車無油 行左一粒鐘山路黎
彩佢都ON9 另一個就一直唔出聲向後面 個時勁黑但我依稀睇到佢個樣好陰濕 之後推推拉拉因為我向山崖影星我又比佢地大隻就一手禁一件向山崖
大嗌 屌你老母 郁鳩我 佢地嚇撚到仆街我跟手拎起支腳架兜野劈落去佢地肚到 上車踩油走

呢樣有o的驚訝
點解佢地會識中文？

事關樓上有D巴絲打問題有少少重覆所以小弟就唔一一再講多次鳥SORRY 用電話打字好慢

想知你間屋乾唔乾淨

好多都係去韓國/ 台灣做工
勤力D萬5港元一個月 儲夠就番黎起屋/ 開鋪
物質就睇人 貧富差距大 有學生已經用緊新IPHONE 小弟仲用緊第10代個部 但亦有學生連必需品M巾都係大開支 佢地有好多係無父母/ 一去韓國打工就識第二個男人/女人 DUM低個小朋友

咁大對波 比著係小弟我 GAY都忍唔住

揸槍去搶佢屋企？
唔知以為佢屋企開金鋪

金三角咩地方 佢揸槍同你係香港揸刀一樣

Heeea~

好悶?????
過金木綿 玩到甩褲都得啦

驚唔驚被捕？

台灣人 60歲以上藍
呢邊好多錢的確係國民黨出 華人都親中 無計 無錢無資源仲講咩政治
對泰國政府立場黎講 就普遍都唔會似新聞講咁反皇室/政府 好多人仲會覺得9世王做得好, 所以佢個仔就算依家咁都唔緊要啦

有時會打下CS

有時會同學生打下CS

麻煩巴打睇上面 岩岩有覆另一位巴打

唔係 呢邊佛教幫助多 泰北未見過有教會幫助 但本地有人不少人信基督教

啲相勁靚呀樓主

有雲南婆婆帶個孫黎 比大一 幾條臘肉我 岩岩拎黎炒菜

泰北好興食生豬肉
你有無試

老婆點識

聯合國有冇幫你做市場調查

老婆係咩人

我諗過喇 7樓 毒販就敢跳 差佬？

好有趣
點解呢幾日悶
可唔可以講下平時有咩活動kill time

好靚

段希文後人仲有係果到販毒咩

三千唔夠架 三億啦 三億就一世無憂喇

咁當地多數啲學校係咪好似樓主果間咁係慈善學校，而冇咩係政府起既公立學校嫁

啲洗衣粉純唔純

差d以為係指羅興亞人
想知緬甸有冇咩野玩？

有冇ak

之前去過柬埔寨泰國邊境巴打近唔近個邊

有冇睇過一套戲[異域］劉德華做主角，講泰北地區歷史，係一套禁片。
［異域2] 梁朝偉主角

肯定唔近啦 泰柬邊境都唔係北部

有冇搵雛妓

人地係台灣住左十年 用上傳又唔得
尊重下人啦 係又鬧唔係又鬧

有無運毒

笑左

唔好砌砌聲 交配姐
Btw 小弟係借第二個香港人acc所以有時要拎呢個電話出黎會覆得慢啲

咪同你向香港識女仔一樣

老實 鄉下無娛樂場所 7-Eleven 都冇一間
8點過後都係向屋企睇戲》扑野》食消夜〉扑野》訓

日頭就畫下畫 睇下書 時間差唔多就去學校誤人子弟

我向個度附近

唉 港女真心垃圾

想樓主講下追女技巧，好有功力

老婆台灣人
小弟唔太叻泰文 溝通唔到 要靚要大波以前十令廿歲叫雞有咩未玩過 遙想當年東莞 4 6 8 10 咩閪都見識過 女人都係要搵個岩傾 肯包容自己 性格岩既最實際

個邊係咪好多幻幻屌

我間屋無野值錢其實 我電腦都係用舊野 相機又成十年前 刮沙既錢都冇多個向身

ching去愛爾蘭邊頭？dublin? cork? galway?

3中（其實係3尾）

佢唔中意出鏡 我翻譯連登啲帖佢聽佢話好好笑點解你地講野咁仆街

老婆知唔知你叫過雞

跟開邊個將軍

辛苦哂
唔緊要啦 個世界大把女人 再唔係 試下男人囉

Ching幫手唔好揚ok? 單純分享下

無 我已經一年無出城 費事中招

我無同香港人拍過 聽講香港人女仔溫柔啲

係 有啊 封左關

老婆執 男人老狗係污糟啲

其實講打工做生意發展英國係隱陣啲，不過屋企人鐘意就冇計啦。

或者屋企人住愛爾蘭，你可以單獨係英國做嘢都得，得閒返去探下，都唔遠

買得起槍都唔會黎偷我呢啲窮閪啦

你係咪想講 moo krok 好像香港燒味啲燒腩仔咁脆脆的

學生考試 我鳩fing fing 考完就放中國人年假

小弟唔識呢啲 好復雜

有 泰國政府有公立小中學呢度

COVID關係暫時未有機會去

今晚訓唔著睇下 thx for Sharing!

SORRY. 想問下多將軍係邊個?
SEARCH 唔到既?

借ac比我呢位朋友都係咁講 其實做乜 中學時女同學印象中好溫柔仲好過台灣女仔

婆婆咩波波
婆婆咩波波

係咪日日騎象派糖俾小朋友

其實無咩 拍拖多數都係中意就咀埋去就成事 可能咁岩我中意開個種女仔咁岩又中意我呢種男仔掛

Laos 好多 向大陸佬賭場出面 湄公河望過去同廿年前深圳一樣

唔知 睇老母佢想去邊 我無咩所謂 以前向台灣都北中南搬都係咁住 我隨和啲 老媽子老就佢中意舒服最緊要

知

唔知

附近 巴打都係附近？

老母叫我地兩公婆自己生活 但我o 靚仔時唔痴家 而家想彌補番啲相處

其實你地講騎象係咩笑話

有冇見到 趁年輕做點事果個大波妹

真係好正

乜野黎 想睇大波妹

門徒

星期日檔案 - 趁年輕做點事

有冇上過山上過軍事邊境 勁靚

好想塞塊面落佢對波入面

所以你老婆係台妹
佢竟然同你去泰國? 好少有

個邊毒品同埋人口販賣嚴唔嚴重？

老人家鍾意ireland 天氣？！
介唔意介意講去到做邊行？好想去

哇！太強！

咁……如果你鐘意開陳慧琳質素既，咀埋去又得米仲得了既

想去就去 唔洗諗咁多
我身邊好多朋友都話有負擔個啲 屋企家用又呢又路
我就由細個就覺得自己條命係自己 唔好成日覺得欠左人 多啲為自己諗 做自己想做

未諗 得個武肺過左先算啦 無一兩年都唔洗完 未完前我地可能會去住台灣先

Leica M9?
認得果種綠

我都想 我老婆係似Kelly 不過係身型渣
但我一開始就好中意佢 第一次見到佢個時佢對啲學生好有愛心個人好善良

係 前排終於壞左 叫我寄去 Singapore 再轉德國整
算數買左部x100用算

貢固咪摸摸

UPLOAD唔哂咁多 求其禁幾張比大家 有D之前用IPHONE影

都幾寫意

你話老婆好嚴
好奇一問 咁有無學生主動搵你

個陣成班圈養咁未接觸社會緊係友善好多啦
但當知道自己係香港個market price 後就會反晒面

老婆幾歲？驚唔驚比泰仔綠？

我醒唔起佢話天氣 定係空氣 上一次同佢講電話成個月前

無 我唔係變態佬

勁鍾意清邁
如果唔係香港搞成咁本身我係想去清邁生活。
而家改做退休先至去啦。

師兄講多D 反而想知有幾唔好 我向香港連工都冇番學(中學打PT唔算)

巴打睇黎係好隨心所欲嘅人
係咪都係諗住去到見步行步搵份工
繼續好似宜家咁簡單生活
不過見你周圍住，適應應該唔會有問題

擦查將軍身體幾好吖嘛？

帶綠帽我真係諗都無諗過 係咪以前高登D新北市新聞睇太多
個D假架 我有朋友畢業後向台灣就係做呢D記者專9寫新聞

係 佢地有好多係無身份 外族有D係國民黨後人 同雲南人
但呢班多數富有
無身份個班係緬甸黎真係窮困個班 好多只能夠向山入面生活
以前可以比錢買身份(20年前) 呢度有人當年身上面袋6張人地既身分證出去做野打天下 搵到錢後買左身分證 而家事業有成向呢條村
而家聽聞嚴左好多 貴好多/ 買唔到

American Gangster 又得 門徒又得
Mr 昆沙
Mr 羅星漢
新亞洲「毒王」、華裔加拿大公民謝志樂在荷蘭被捕
特別利用了金三角——泰國、寮國和緬甸的邊境交界地帶，該地區以法治混亂的冰毒和海洛因全球生產中心而聲名狼藉。

chiang mai 如果少D"偉大既祖國"同胞 會好好多
不過都無計 人地旅遊係靠呢D偉大既祖國同胞去支撐
而家chiang mai好多鋪都汁左了 我10月都落去住一個月 同5月時差天共地( 5月時經濟已經好差)

勁呀個泰仔導遊講得冇你咁清楚
想問樓主係教咩科？英文？

係 除非
除非我老婆話想生小朋友

到底你地係咁講咩將軍到底乜人

未聽講... 我SEARCH下 過年去睇下條頸有幾長先

東亞地方嚟講女尊男悲既情況最嚴重
師兄 好好享受泰國生活 無咩事唔好簡香港女人

咁你兩個台妹老婆係咪都？

好慘
對嗰度好有感情，同埋嗰種感覺真係其他泰國嘅地方比唔到。
尤其是喺夜市入邊穿插係啲廟中間嗰種感覺。泰北人又靚啲，野又平。

仲有冇人種鴉片

學校有咩需要就教咩 其實都係以簡單教育為主
你講太多佢地反而無左興趣/ 覺得太難放棄
佢地好多人覺得中文程度溝通到> 做導遊CAP偉大既祖國同胞水> 賺到錢就係生活
呢獲武肺唔知會唔會改變諗法 我唔清楚 但佢地好多都係用WECHAT
覺得歐美好廢防疫 中國好勁 一早已經有 vaccine 咁佢地大約係咩野人你地應該想像到

網絡夠唔夠support?

佢哋嗰度好似有啲機構係可以幫助嗰啲山上面嘅人帶佢哋落返嚟讀書咁嘅嘢。
不過我都唔知嗰啲機構信唔信得過

巴打有咩阻到你唔好可以自由咁出去? 我岩岩睇左佢地講大波妹個條片
個女仔向香港都唔係富有, 一樣咁出去周圍走

雖然講呢D無謂大家人生唔同, 但如果係可以取捨範圍內既我覺得巴打你可以盡量去做自己想做既事 唔洗下下比太多責任自己 (如果太多事sorry都係過來人少少建議)

學中文去曼谷做幾年導遊就可以返去買地起屋喇

好靚

但#238話借朋友ac 咁即係係用朋友手機定係本帖純屬虛構

巴打 我永遠記得呢張圖 亦係小弟我同女人既相處之道

巴打見我成日提大波妹就知我對大波妹現在有幾渴求啦

小弟老婆你想像樓上講KELLY個種身型啦 大波妹 算啦 我睇下三上悠亞算

古城區? 我反而鍾意瓦落落市場多D

一定有 好多山 又查唔到 你查乜都得
有學生屋企種大麻自己食 11,2歲 對眼上哂電黎番學 比我一黎就拎桶冰水兜頭撥落去 剷撚到佢飛天

個畫面好好笑

學校有一條1000 一條200 一上電腦堂(90部電腦同時 兩班 香港人+台灣人捐)就勁慢 但平時WIFI唔開放密碼比學生所以除左上電腦堂時間無咩問題
我唔太打機所以無咩問題 平時手機就有4G 用D prepaid人頭卡一年大概2000豬 4百港紙 4MB無限上網 下載最多400kb/s 我同老婆用黎玩POKEMON GO 好夠 多數都係停電先用4G

我反而好鐘意清萊
人少少好舒服
去夜市食個炭火邊爐
又有歌聽
咁就一晚

係 同埋呢度水源係後山個山庫+ 泉水 試過停水3日
電最多就停2日 多數夏季停電 會落暴雨 大風
冬天夜晚2-3度 日頭21,2度
夏天就夜晚十令度 日頭熱到仆街

古城區太商業化 啲鋪頭全部都係做觀光客生意
Wawarot周邊係幾正 真係睇到當地人生活 同埋好多傳統工藝野

你個腦有事？

係 所以真係唔洗識咁多野對佢地黎講
你話中國人點點點 政治個D 唗氣啦 佢地根本唔關事佢地事
同埋呢家好多一打開手機盲係抖音 睇大陸D乜乜節目劇

啲鴉片點賣？

個AC係我朋友 因為我無香港ISP EMAIL 我之前LOGIN左向之前samsung部手機到

有賭場

自私到仆街, 發達左都唔撚養返你

多謝 中意既我聽日無野做再UPLOAD多D比大家睇

個AC係我朋友 因為我無香港ISP EMAIL 我之前LOGIN左向之前samsung部手機到

貢貢咪麼麼其實係咩意思

佢地基本上都有禮貌會見面就講老師好

鐘樓附近? chiang rai係人少D舒服D我都中意

而家瓦落落都文青化 周末總有一批批後生清純大波妹向到打卡影相

巴打講D經驗黎大家笑下小弟真係無拍過

樓主影啲相幾靚喎

無賭場
不過當地人因為鄉下無野做成日聚賭 能力範圍都OK既 唔好影響人就OK
小弟就無賭了 基本上黃賭毒煙小弟淨係中意女人

其實放遠D諗
一個發左達唔係問題
問題係
一個發左達 全村知道 就會繼續生仔

睇到你當初係離婚散心去做義工,希望你去到愛爾蘭可以盡快settle同找到個伴.好人事事順利

上年去會曬(Huay Xai) 見坐完船周身骨痛想撳下 點知成個town得間似邪骨嘅 淆淆地夾埋女友揼 點知手勢又幾好

多謝大家中意既聽日再UPLOAD多D上黎

比著係小弟 咁唔舒服 一早去左DUP邪骨

多謝祝福

咸濕仔

有無去過Lopatum

今次真絕交

唔啦真係坐船坐到病病地 第二日仲入叢林 不過嗰邊啲景真係正 尤其由Laos坐去清萊

我唔會同人講㗎 唔好呀

我好小氣㗎

秦妹對打卡嘅熱愛程度高過港女幾皮

以前公司出差要去寮國/緬甸邊境，泰北都叫遊覽美塞、美斯樂同滿星疊行過

大麻個邊真係算少事，喺緬甸做野時直頭有啲土皇帝武裝部隊招呼可以入佢地地頭，入面大把硬野食

同埋你講得好岩，識個啲泰國人大部分都wechat tiktok 又覺得中國好強大，畀人讚個樣似支那人（可能佢地覺得白淨啲）又濕哂，所以問心啲民主運動我完全唔睇好會成功

老撾果邊個幾間賭場起好未

其實清邁所有地方我都好鍾意
講起就想去，本身上年3月去㗎

都係屌泰妹多？

酸肉呀 扎到好似粽咁掛起生醃既豬肉呀

咩黎小弟黎緊過年度度都想去

真心幾羨慕巴打呢種生活 加油

師兄坐船去清萊? 咁我知邊條水路了
我就住你你條水路中間一段既山上

都係門徒入面嘅角色

同埋上面嘅聯合國做市場調查，都係門徒啲對白嚟

佢地好似都係用IG 我見學生都係用IG
而家IG打開成日推薦D 泰國大波妹比我 但好驚有J所以都係無打丁

嘩屌，感覺上打個J 都有點難度...

Nham，生醃個款

香港地想食可以喺九龍城城南道買

土皇帝真係未遇過
巴打講起民主運動真係要小心D 呢度好多人未必接受到踩民主運動 我自己都費事講幾個月前個單民運

起好 成個廿年前深圳咁

3月...個時好似要檢查證明先比上機?

我老婆話知你講咩 佢話唔敢食
如果係香港/台灣 醫療好我都敢既 呢度又唔太識太多泰文出事都唔知點撚算

唔會啦 無電腦堂時WIFI都係1000MB速度 半夜DOWN好快
主要係我老婆要我DEL撚哂D AV濕制
現在我都係用線上看 通常唔係條線唔夠快係個網廢要LOAD

我老婆話村入面有人賣 聽日去試下先... 但我應該會淆底炒黎食

“媽媽mi麼麼”點解？

樓主喺當地販緊毒？

咁仆街呃左咁多高登仔/連登仔子孫

想飛黃騰達嘛

個陣OT去搵佢見住佢一路寫一路KEKE笑 成個ON9仔咁

唔遇到好過遇，似足電影門徒咁拎哂長槍見倒都驚，不過佢地主要都喺緬甸自己勢力範圍入面活動，都唔會亂踩過國界

民主活動喺當地就小心講為上，始終牽涉到個皇室（住bkk 個時，同屋苑有美國佬網上寫下皇室野畀人踢出境）

夠造啦咁，唔似香港生活節奏咁急促，日搏夜搏，收工返到個鳥籠度，先叫揾返自己…

嗰度啲華人應該係中華民國反共救國軍後代
當年因為唔服輸走咗去緬甸
後尾51年曾經反攻大陸打低半個雲南
之後備共匪同緬甸聯合圍剿
後尾跑咗去泰國幫泰王打泰共
死傷無數之後先喺泰國一個冇水冇電嘅爛鳩窮酸地方可以棲息

Nham 陣味會食上癮，不過衛生啲真係燒/炒為妙。我第一次生食都驚，不過啲泰國人又笑笑口話發酵過程會殺哂啲菌唔驚 （仲有泰北/寮國啲死臭魚醬又係咁上下⋯）

呢幾樣好好食樓主就爽啦

唔係呀想知你個fd咩樣？onL799？
話晒都叫做記者喎

多謝分享 我現任都係台灣女仔

巴打

最基本係泰國沖個泰國浴啦
雖然係過氣淫國
但泰國d女都咁熱情
唔溝女唔去玩對唔住佢地

泰國好多假波
溝過d大學生

都話泰妹少大波
大既有唔少都整出黎
大煞風景

聽講台灣有啲仔會派去嗰邊服兵役

八面佛個女？

泰王唔駛講啦

國家又事 就飛去法國同老婆玩
一睇就知大滾友 0貢獻
仲要對國家零作用

係 人地有人地規矩 跟番人地玩法尊重番皇帝條法律就係咁多

死臭魚醬我笑到仆街

佢真人似周星馳喜劇之王入面咁

有機會啦 比人睇得好實

睇上便其他巴打講返同一套戲既都係有啲笑意咁，到你呢句忍唔住大笑咗

有 唔洗當兵 過黎服務
之前有條撚樣 過黎最後同學生一齊左私奔
屌佢老母 禽獸黎

沖sir

一人一樽

點樣私奔？

不過我都好鍾意泰國

一個泰國 一個costa rico
2個都係窮既國家
但我係呢2個地方見到最多
友善 快樂既人

相比first world 世界
去完先知窮都可以有生活有快樂
其他地方一係太窮 一係好多first world problems

樓豬現任係台灣識定泰國識？

我由龍坡邦坐去會曬 之後玩完坐車落清邁 途中經過清萊

老婆肯跟你過Ireland ?

點建議您佢地咁鍾意生細路？
性教育問題，定文化傳統問題？

呢邊小朋友有冇對個地方有冇咩諗法？會唔會個個諗住離開？

會唔會溝淡做港紙？

可唔可以講多啲關於聯合國呢類組織

樓主本身係台灣讀咩科做邊行？

牙朗

個貢咪麼麼

識唔識 Sam Lai?

拆家

果啲生豬肉如果醃唔啱 會有蟲
嚴重既話會生入腦
每年都有好多泰仔奶野, 不過佢哋都係咁照食

追晒，樓主真係對大波妹好渴求

我第一次食係出差時啲泰國人帶路，點知成晚得生豬肉同啲炸蟲迫住頂硬上。唯有狂啪啲生蒜同威士忌當殺菌

可能同一個老細呢

多唔多巫術之類

之前去過，其實係咪人人都有槍嗰時去玩，成日燒槍，仲有美國貨，雖然唔多，但勝在夠平，仲話可以入山打獵

雲南人民反共志願軍

泰緬孤軍，又稱泰北孤軍，泛指自1949年到1954年間（第二次國共內戰後）自中國雲南退入緬甸北境的原中華民國國軍。現居於泰國北部邊境，與緬甸、老撾交界地帶，今多簡稱「孤軍」。

嗰邊啲華人都係可歌可泣嘅反共義士後代

第二次撤退時，第三、五軍沒有撤離，而是留在泰緬邊境，成為泰北孤軍，統轄權歸於泰國政府，泰方稱之為「國民黨中國軍隊難民」，第三、五軍後來為泰國政府收編，協助泰國政府清剿泰共[29]。第三軍最後駐地在唐窩、第五軍最後駐地在美斯樂。

因生存需要，應泰國軍方要求，孤軍主將段希文、副將李文煥、參謀長雷雨田與內部決議，出面協助遠征泰國政府非常頭疼又久攻不下的苗共和泰共。經孤軍多番血戰，最後完全將之平定，孤軍死傷過半。消息傳至曼谷，對泰國政府言之，乃天大喜訊，孤軍用生命換取勝利的奮鬥精神感動泰王普密蓬，主動邀請孤軍將領踏上曼谷之路，御賜公民權和居留權，由此確定孤軍在泰北以傭軍形式長久駐留之必要。在頒授典禮上，段希文向泰王普密蓬跪下領受，感激其願意收容孤苦無依的難民軍。

由於泰國人仍難以充分信任這批外籍軍人，在泰國反對黨要求下，生活圈完全侷限於泰國北部，子弟被要求不可以赴泰國一般鄉鎮或城市求職，僅允留住當地。起初約20年時間，這批客寄在泰緬邊境的荒野的國軍，生活形式猶如難民。至1982年，始經柏楊親訪，方披露了孤軍在當地過着沒水沒電的生活，引發香港和台灣的救濟風潮，孤軍的生活型態和子弟的教育方有所改善。

圖二條女 是誰？幾Q

美斯樂有台妹

係，所以2月決定取消，好傷心
本身一年去3次。

個髮型好肉酸果個呀嘛

無錯。但當某一日某一人從中醒左後，咩都出嗮來了。無論當初幾愛都好，都會有心淡的一天。

我初頭以為係普通肉碎 見佢地會用嚟抄蛋抄飯 或者就咁撈沙律食
之後見到佢地整 先知係生醃既

係
好舒服
啲人唱歌又好聽
夜晚涼涼地食個邊爐
人生樂事

點解我泰國成日覺得啲人想呃鳩我既 定因為遊客區

好好奇點解泰國人會識感恩，係咩令大家諗法唔同，明明生活地方同樣唔富庶

如果你喺Bkk/Pattaya/布吉呢啲地方，已經見慣哂遊客

“99％的純堿以前叫嗎啡磚, 警察管他叫4號, 我們叫美金。如果就這麽吃真的會吃死人的， 所以一定要勾兌， 加些澱粉啊什麽的。 無聊的人加牆灰， 到65％了就差不多成品了， 我們叫港幣

當年國軍殘部隊後代過成點？有冇關於呢班人而外界唔知既歷史或者事實

撈毒？姐係共產黨已經同佢地有connection

SORRY呢幾日比較忙.. 岩岩今朝出門口開左兩棵櫻花門口
條村大概五公里出面有間客棧 個主人塊地係成個山谷 種滿櫻花
3,4月就係另一種叫黃桐木既樹 同埋呢度再熱少少就開鳳凰木

上年4月, 日頭39度 泰文中學個邊開鳳凰木 個種紅真係好震撼
圖中係小弟以前好朋友

上年2月

貓咪個張相個家人係穆斯林黎
個家人老豆以前撈毒 個邊好多人以前都係種毒

跟住個大仔(哥哥)代老豆入去坐左20年
現在已出來 同一般人無差 成家人都好友善
佢細路(都已經50歲)就係學校有教書
佢地一家養12隻貓

係咪好多雞叫？